[有圖]油塘記律部隊宿舍大量警察

每棟樓入面都起碼4個便衣
外面估計有50-100軍裝

唔好黎送頭